唔好炒車啦，A只要小心出牌就會贏

只要引到B出一隻2，而A其他單支出哂又在大2，咁就贏 否則逐隻單支出

引黎睇下？

我出3

又一個為左吸引注意而跟風開post ge人

pass

P

應該改為，B只要憨居/冇腦/低能/唔準出牌/只可以Pass...A就會贏

我出4

又一個

留名睇樓主認錯

仲要柒幾耐

叻啦出4
引到我拆pair
我要出2添

我出2

6

2

你依家
455qqkka2
我62
你想點單支出晒你 你大2喎

你出4 就輸喇你要出煙

屌，應該出a

sor我都on9 咗 佢唔出牌嘅話你咁應無問題

唉屌 比你出a啦 我pass

比你返轉頭
咁我pass你隻ace

你4455qqkk2
我622

q

pass
其實你可以出快d 點諗都唔會贏

Pass 你老母臭池 出快啲啦

唔出你吹得我脹